CUHK Corporate Communciation Master

hi all!有冇人已收到CUHK Corporate Communication Master既offer?????